華倫西亞對阿仙奴係咪有槍?

25分鐘嗰陣突然聽到一下好大聲好似係槍聲

個講波佬都窒一窒

好能勇武

兵工廠牙